{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더쏠펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウトは10:00です。 予約した人数以上に追加人数がいる場合は、予めお知らせください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用については宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間は、他のお客様のために遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。 他のお客様に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の重複が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンションではバーベキュー場、カラオケなどの施設を提供しています。 バーベキュー場は現地で決済しており、利用時間は18:00から22:30までです。 炭とグリルをレンタルする場合は50,000ウォンで、人数追加や炭追加の場合はそれぞれ5,000ウォンが追加されます。 駐車やパーティーも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した人数以上に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用については宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインおよびチェックアウト時間は他のお客様のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙を希望する場合は、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避ける必要がありますか？",
            "answer": "はい、他のお客様に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー場、カラオケなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は現地で決済しており、利用時間は18:00から22:30までです。炭とグリルをレンタルする場合は50,000ウォンで、人数追加や炭追加の場合はそれぞれ5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車やパーティーは可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車やパーティーも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 788
    }
}